其實警隊得一類人怕起底

果班軍裝散仔大把學歷好撚低, 一離隊就起碼少成萬人工做低下工係唔會走
wave sir果班爛仔當比人起底係榮耀

真正怕起底係平時有上報班督察級,呢班人排隊等升

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖